純粹講下

有時好想認真拍一場拖
但發覺冇可能

我都想
但冇一個伂我咁做

要搵個肯認真對侍嘅人都難